諗咗好耐都唔明，點解搞港獨要公開搞?

你話好似耶人陳浩天準備執政就話要爭取曝光、吸引國際社會支持
其他實幹派又公開搞真係唔知為乜
有無人破解到?

你知就唔係公開
公開左你又話做咩公開

學獨聯嗰啲囉

唔明

港共驚推23條太多人話佢多舊魚，
太多人反對吖嘛。

政府都講到明要有適當環境啦。

因為大部分人秘密搞緊
但樓主唔知

咁無問題
因為我唔算港獨派

我偷你錢, 你見唔到咪唔公開囉.
咁事實上我係有做, 偷緊你錢你明唔明呀.

咁如果你見到, 咪變公開左囉.
但係你唔會話, 我見唔到就無做呀.

秘密接觸就唔會支持同加入係咩道理?

咁港獨派行動成日俾我呢個唔算港獨派見到又係點解?

咁你應該問佢而唔係問我或者呢度任何一個人？每個人都有自由意志可以選擇點樣去做一件事，我亦都無辦法解釋到。

唔公開搞會俾連登仔屌
寧願大大聲dq哂自己 都要向連登仔交代 唔交代就係鬼

因為港獨派唔成氣候
無個精神領袖凝聚唔到能量